打機list 求評

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-8500 3.00GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1550
主機板
- ASUS TUF B360M-E GAMING $880
顯示卡
- Gigabyte GeForce GTX 1080 AORUS XTREME 8GB GDDR5X $4999
RAM
- G.SKILL Ripjaws V Series F4-2666C15D-16GVR DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) $1600
火牛
- Cooler Master V Series V650 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU $780
HDD
- Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $530
SSD
- Intel SSD 760P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.1 x4 256GB $789
機箱
- Sharkoon 聖龍者 DG7000-G Blue LED 藍光 ATX 鋼化玻璃版 $499

產品: $11627

有幾個問題想問各位師兄
如果ram想上3000MHz 係咪一定要z370板？同埋粒cpu官網寫最高2666MHz 係咪就算買3000MHz嘅ram都行唔到咁高？
順便問埋 如果純粹普通打機 pubg r6之類嘅game
粒u上i7-8700會唔會好好多？

有錢你咪上i7囉

唔好用760p 垃圾黎
牛買corsair好啲 十年保

師兄有冇ssd推薦
想要m.2同耐用

想知會唔會差好多？普通打機嘅話
因為啲frd話會用唔曬 好浪費

要耐用買翻mlc
Budget唔係問題咪直上960 pro
次一級咪sm961

多謝巴打先

推

最多幾多budget

13k 但希望加升上去嘅可以用得盡 唔會浪費
價錢再鬆少少都得

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 $2320
主機板
- MSI Z370-A PRO $880
顯示卡
- Gigabyte GeForce GTX 1080 AORUS XTREME 8GB GDDR5X $4999
RAM
- Kingston HyperX FURY DDR4 3200MHz 16GB (2x8) CL18 $1759
火牛
- Corsair TX-M Series™ TX650M 80 Plus® Gold 650W Certified PSU $769
HDD
- Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $530
SSD
- Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD $765
機箱
- Sharkoon 聖龍者 DG7000-G Blue LED 藍光 ATX 鋼化玻璃版 $499
散熱
- Cooler Master Hyper 212 LED Turbo CPU Cooler $318

產品: $12839

執咗張新嘅 求評

順眼d